{
    "Source x Target Mapper": "소스 x 타겟 매퍼",
    "select a source image": "소스 이미지 선택",
    "Preview": "미리보기",
    "select a target image or video": "타겟 이미지 또는 영상 선택",
    "save image output file": "이미지 출력 파일 저장",
    "save video output file": "영상 출력 파일 저장",
    "select a target image": "타겟 이미지 선택",
    "source": "소스",
    "Select a target": "타겟 선택",
    "Select a face": "얼굴 선택",
    "Keep audio": "오디오 유지",
    "Face Enhancer": "얼굴 향상",
    "Many faces": "여러 얼굴",
    "Show FPS": "FPS 표시",
    "Keep fps": "FPS 유지",
    "Keep frames": "프레임 유지",
    "Fix Blueish Cam": "푸른빛 카메라 보정",
    "Mouth Mask": "입 마스크",
    "Show Mouth Mask Box": "입 마스크 박스 표시",
    "Start": "시작",
    "Live": "라이브",
    "Destroy": "종료",
    "Map faces": "얼굴 매핑",
    "Processing...": "처리 중...",
    "Processing succeed!": "처리 성공!",
    "Processing ignored!": "처리 무시됨!",
    "Failed to start camera": "카메라 시작 실패",
    "Please complete pop-up or close it.": "팝업을 완료하거나 닫아주세요.",
    "Getting unique faces": "고유 얼굴 가져오는 중",
    "Please select a source image first": "먼저 소스 이미지를 선택해주세요",
    "No faces found in target": "타겟에서 얼굴을 찾을 수 없음",
    "Add": "추가",
    "Clear": "지우기",
    "Submit": "제출",
    "Select source image": "소스 이미지 선택",
    "Select target image": "타겟 이미지 선택",
    "Please provide mapping!": "매핑을 입력해주세요!",
    "At least 1 source with target is required!": "최소 하나의 소스와 타겟이 필요합니다!",
    "Face could not be detected in last upload!": "최근 업로드에서 얼굴을 감지할 수 없습니다!",
    "Select Camera:": "카메라 선택:",
    "All mappings cleared!": "모든 매핑이 삭제되었습니다!",
    "Mappings successfully submitted!": "매핑이 성공적으로 제출되었습니다!",
    "Source x Target Mapper is already open.": "소스 x 타겟 매퍼가 이미 열려 있습니다."
}
